點解新聞報導員載薈把聲次次都唔同

晚晚喺房聽親載薈把聲都唔同 究竟點解？

點解

有冇人解答到我

推